採購文員

想問下而家既採購文員前路點？有冇巴絲打點下路

利申：岩岩Fg

垃圾工

咪文員工一份

Trading 就夕陽
Buying office, 有shops果d, 就仲有得玩

某資果間？

華 自膠

絲打係咪今日返工

你點知

你前幾日係咪生日

唔係唔係，英文名係s字頭定a字頭

兩樣都錯喎

u grad 定ive ？

最後返咩工，人工幾多